［柒出國際系列］China is Hong Kong

咁愛國又去日本旅行 仲要公開宣傳China is Hong Kong係咪想笑死人

China is Japan
China is USA

china king of the World

佢公開表態中國屬於香港會唔會有事